[Royal Dice : Random Defense] 最近玩上癮

協力佢每10關出大boss 佢30關個boss啲能力真係on99

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

諗唔到點過

留名

識野

應該過唔到 佢一變就唔會還原

或攻速太陽 好易過

我有太陽但冇生長DICE 有D 難搞

有個暗殺做sup未得

唔知係唔係中左BUG 佢兩日都冇RESET 我PVP 同商店...

睇廣告 我都係
28號就無得刷錢

EMAIL 通知左佢 佢話會CHECK 你有冇課金

更新左了 應該變番正常了

我一早課咗28蚊

咁都唔算多 我課左百幾蚊了

新玩家留名

岩岩先玩 玩到上哂引

咩陣勁 岩岩down

LMLM

好玩

一玩停唔到

玩上癮

宜家草加100攻果粒野勁

係屋企玩到停唔到

有無攻略

課完金bug左拎唔到個箱

好好玩

Lm 玩緊
小醜定適應好用？2粒都有但係唔太識用

小醜

如果呢4粒做膽可以帶邊隻
我而家帶緊鐵骰

同埋想問下d骰係Game入面升點數但無加攻有咩用？
我用台風骰 合做2lv都係20攻既

使唔使刷傳說
見到人傳說個堆好撚勁

刷個成長會順手啲

邊粒係成長

得呢啲點砌好?

財寶啦

我pvp用哩set打上1000開個必出傳說骰嘅箱

主升風?

睇下咩王,如果騎士就中間3個平均升,唔係就主力風

見人帶齒輪我就輸 諗緊電換唔換齒輪好

帶齒輪就要帶交換骰,

試下鐵骰先啦,好大力

有無平民協力team

真係唔錯 玩一陣而家500杯

刷左勁耐都冇傳說

打PVP 1000分送個箱必出傳說

啲人場場咁好連都連到齒輪
係咁贏一輸一

齒輪轉位小醜 3隻平民又穩

岩岩有場boss騎士 換走哂對面啲齒輪

齒輪 生長 好屈

小丑唔平民喎

3300個箱必出小丑

97x輸到806

傳說骰黎

都幾睇抽運...冇小丑冇生長好難上分
PVE 用齒輪一見騎士就死

所以唔可以只靠齒輪輸出

有無大佬知30點過
鋪齒輪鋪到就滿都過唔到
係唔係用齒輪注定過唔到30？

同埋有無討論group想入

30 真係好麻煩 我都係用攻速太陽過
仲要睇運氣

隨機競技場真係好伏

PVE 新記錄 48
PART左個9 RANK,全傳說骰
我就靠核骰救命

想問下養分同小丑有咩分別？睇唔明個說明

養分 直接增加點數
小丑 複製成個一粒骰

試過打到去55 都係因為比佢變走哂d 太陽睇住佢輸
但打55 之前都吃力 我有3 粒星星太陽食到高點數攻速先夠打

灰色果粒有乜用 我見好多人都有
我無

你對家有控場就輕鬆

連埋一齊會加攻擊力 連得越多越高

新入坑

留名 玩左幾日
原來已經開左咁耐隻game其實可以做大佢

有無平民隊 齒輪連住曬 15都過唔到😅😅

已經好平民連晒有冇升lv先
幾粒連住升到lv4已經夠過15

升到lv max 但啲骰就1-3星

頭15關1-3星好正常 會唔會係對面0輸出阿

啱啱個場2邊都係齒輪組 但都係卡15

如果對面都有9粒連住 又lv max
真係唔知有次對面disconnect 我單人都過到15

8粒 Lv Max

有無人組隊

你試下升下其他色仔 會加總暴擊
試多幾次都過唔到15就加埋強風

唔連晒 lv3都一樣碾過

屌你老母 係咁仲重覆垃圾光劍

光劍真係冇用 但見d勁人用光劍配地雷 都打到上50關

佢地高lv d 暴擊 高d 掛

新手未課金
應該玩咩組合?
係咪應該儲40000金等買傳說?

齒輪
係

點解係40000金？

有時會刷到40000金買一粒傳說色
唔係成日有

點解課唔到金？按禮包冇反應

請問大陽 有無用?

有 好勁 主力輸出

試下重開？利申未試過

唔該巴打先
但唔係好識用
好難控

要4粒先最勁 多/少狙都係冇用
所以新手好難用 要配生長&小丑先勁

打左好耐都無傳說
得600分

Pve個箱好難出架 大約得1% 所以好多人都儲到100箱先開
前期唔課拎小丑好難玩的

打到一千分送個隻核/地雷好似效果都唔大

係阿 冇咩用
小丑/生長/台風 對新手最有用

我玩咗兩日就喺 PvE 個箱中咗粒傳說手槍骰
但無小丑 粒骰完全無用武之地

打PVP都升唔到1000
700幾個啲全部都幾粒傳說

聽人講轉ser打好d

邊個ser易打啲

點解係apps 台搵唔到個post

我學上面巴打用呢set打左上1000[img]

Sorry呢set先岩

點玩法主力暴風？

我既經驗係主力鐵副暴風

南非

留各半？
Rd2清唔曬

正呀 升咗1000分了
Thanks

新手穩定升分用依個

主鐵副風
Tips 開場等第三粒出現再召野
對手就會積埋4粒一次出現 惡性循環
（對手齒輪可以屈前期機 1R Ko ）

我完全free rider

要過30關 一定係槍+太陽做主力

已經卡住25關好耐
都應該靠人或者課金先有得打

經常遇到1Lv hea打
我想穩到30關都難

如果刷箱 刷到25最快

無tg group？

呢隻真係玩上癮
成長其實點用? (冇呢粒骰)

有個台灣tg gp
叫Royal Dice - Taiwan

有就會識

新手玩咗幾日
日日努力儲錢等40000金買小丑 (希望有)

核骰都有用,都後期都仲可以靠佢清卒,有時PART都勁人自己都幫到手

玩緊，留名

玩緊
留名

遲下更新應該仲有好友 戰隊等功能

生長骰 放左出黎過15 秒自動升點數

請問死亡骰有無用 我見有得買

更正地獄骰 傳說嚟

Pvp冇用 pve做sup有人會放但我覺得就冇用

好難玩一直徘徊喺level3同4，一輸一贏咁

協同就頂盡去到25層，點搞

卡30關，冇人一齊打好難過😫

感謝巴打 咁我都係唔買

而家無咩人玩,遲d又一堆人玩

想問限定特價值唔值得課
喺咪得一次機會買

小丑值得買，其他一般

仲有一個暴風雪 1.99 都平，可以考慮入手

見到過2500石 加 一個傳說箱 8.99
冇買到

岩岩買左個3.99usd既傳說箱加一萬金幣加一堆卡

小丑骰係必備，值得課，其他唔一定要，如果課得起咪買下當儲下鑽，間唔時會刷出500石既傳說寶箱，呢個見到必買

真 咁快課晒d傳說都冇野做啦

玩得多其實有啲悶
我一開始都上晒癮
而家打又打唔到上去
抽又抽唔到
淨係打協力儲箱嚟開

唔知幾時先會儲夠錢 仲要咁啱要喺商店見到

來一個輸出 / 我做槍手+sp攻擊

因為冇升感染

入左gp 得閒可以玩下

好呀

想問下元素骰有咩用
剩係見佢轉下轉下又唔覺好大力

我都有但冇用，淨係知D粒子會幫手打

打%,打多血先有用

其實點解個POST會係APPS 台搵唔到, 要自己SEARCH 先會出

係咪太舊? 駛唔駛開個新既引人入坑

玩左幾日 真係好上癮 會玩到停唔到

我都想但太煩

後期勁

岩岩刷商店刷到4萬金幣既槍骰，想問下入唔入手好，定留黎買第二隻骰

值得

成長>小丑>召喚>颱風、元素、暗殺、槍、太陽、沙子

好的 thanks

你地有無買vip

有買，不過一開始建議拎到幾粒傳說骰，等打PVP有一定實力先課，否則你唔夠勁打唔嬴冇分都係冇用

想問下呢到有冇人開卡箱抽到傳說?我開過百箱都冇

課金9.99
其實係美金?

抽過一次

係

剛上到1千冠
買黎玩下先

開過一次
地雷

係美金

不如討論下大家目前用緊咩隊?
我主要用改造電骰+光骰做多體速攻

用呢兩隊
有下面呢堆

玩左幾日已經PVE抽到3粒傳說,不過其中一粒抽番核所以都係得3粒,而家有暴風雪同太陽

咁易中

但之後未抽到過

暴風雪好好用不過太陽嗰個都講得好勁 自己用落好似冇咩攻擊力咁 仲話有淺射 玩落冇咩力咁 明明已經搭埋攻速

1課完vip 就出多個40蚊2粒傳說比我

太陽一定要點數夠高先勁,基本上合到一粒3既太陽隔離加多粒3加速都穩上25,試個靠一粒5太陽加4加速上到30
而家主要因為無勁既副攻所以衝唔過30

暫時係太陽小丑暴雪攻速同電流 唔知係咪已有嘅最好配搭

500抽唔抽得過

抽左
地雷

槍

必買

槍好似要升到7級變做狙擊槍先勁

我覺得過多1-2星期又有新update

槍升唔爆都係垃圾
要有生長同小丑先有用

生長搭小丑pvp打快真係好屈
一路lead 住一點黎打

儲箱會易中d?

心理作用姐

岩岩重疊左，商店又出垃圾

商店買左粒暗殺40000蚊 不過幾好用

新手沖分幾好用 10場贏6 7場左右

小弟暴傷 課咗一百多啲

原來king pack 都有4.99賣
以後剩係課king pack 算

屌，出左個foodpanda 廣告睇完唔可以關，一直卡住重置唔到次數

係咪要買

用齒輪過唔到25

不如開過個新多D人討論下
已經開到停唔到
係咁睇廣告

gogogo

齒輪頂盡都係30 25睇埋對面啦
有生長+小醜就一個人都可以

其實用雷射有無機會過到25

25係多兵 用太陽/改造電會易過
前提要高星 （即係要有小丑生長）
否則用返齒輪仲穩陣

我見CAROUSELL好似有得買帳號
究竟係真定假？

聽講呢隻game之前有bug可以bug石
買ac我覺得好快悶

由0粒傳說骰
到農到有小丑, 有成長
先開始真正玩呢隻GAME
我而家爭小丑未有, 已留40000金等緊佢賣

聽聞之前有BUG開晒全部骰

係咁課金 屌

新入坑 番名

PVE個廣告成日都卡正在載入廣告 請稍後重試 有冇人都係咁??

我到左瓶頸，得8LV，仲未拎到召喚、颱風，好想要

試多幾次就得

打場pvp 就會load 到

單一粒太陽好難用

要有小丑先易d上分

太陽難用過閪⋯到宜家都未知到底應該點用佢

要有成長 光劍 加速先勁 我用佢上95關

等級3 全部傳說級骰 正常？

課99.9 就有14000鑽
2500鑽開king box
開5次都仲有1500鑽剩可以開到三次傳說箱
即係好彩既話你rank1已經可以有8粒傳說

屌我都係咁 好撚嬲

好多人都係玩pve玩到有傳說骰先打pvp
不過一睇佢果陣就知新手 應該係課金

PVE 個配對設定真係好有問題，十次有九次都係配到1lv果D

好應該限用1粒傳說同1粒英雄
初頭堆骰根本垃鳩圾冇人用

太多新手

咁咪變相全部都係用初級骰 又會好玩得變

點會，用1傳1英carry 3隻普通/稀有wor
咁先唔會個個用晒傳說
隻game個玩法幾有趣，但佢偏偏就行返傳統傳說大晒其他垃圾呢條路搞到隻game好悶冇變化

計cost 會最好
Base 10cost
每升1rank max cost+1
20cost 封頂
普通2cost英雄3cost傳說 5cost
咁上下
咁唔會同rank 都差太遠
又唔會鳩掉d legend 落去就搞掂

咁係佢太少骰姐

本身少之餘仲要一堆好似初頭5粒骰咁垃圾
所以變到更加少選擇

係 岩岩玩果陣用果5粒 打到第15關都打唔撚郁
真正有用既 廿粒都冇

想問下 有無巴打PVE打到上95Wave會成個定住
然後等多陣就彈埋Game
入返Game淨係計打左1回合
已試過兩鋪都係95就咁

打45分鐘喎 95wave 我無試過

點打到95
25已經輸

太陽 成長 小丑 光劍 加速
sup 一定要有暗殺 欄 小冰

打場30？

唔止45分鐘 差唔多成個鐘
嬲到仆街

我係 槍 太陽 光 小丑 成長
Partner 冰 瞬移 鎖 強風 改電

想小課下都唔得 係咁開死神骰個包

iphone係咪唔可以轉電腦玩

想問iOS 點解課喎到金

新手岩岩開game, 打人次次都輸😢

打pve 抽下骰仔先啦

玩左三日見到Joker即刻課左返黎，開頭on99唔知d箱有得睇入面有乜，買左D前期未有用既骰返黎

個公會掣係咪已經放左喺度好耐？

俾課長carry平民骰上到30

認真刷一星期最少都有3粒骰
隻game咁耐 唔係個個都課長既

Ios課唔到金點搞

5粒傳說骰啵

咪話囉 有心刷一星期都至少3粒傳說
隻game開左好耐架啦 唔課兩個月點都齊骰

啱啱用地雷上咗31
炸死30 boss

500石又有一粒
刷箱又唔使好多場
有隊穩20就好易刷

地雷都咁勁

開左幾日卡片箱都冇傳說嘅

儲500鑽 / 40000金

卡片箱呢d應該得 0.1% - 1%

識玩一定買小丑骰+成長骰禮包
之後就好開心

上到RANK 3 (1個箱3鑽+500幾金)
開167個箱 = 500鑽+80000幾金, = 3粒傳說骰

我就是成功的例子

我都隔咗成個星期
一開就growth dice

邊到有鑽 咩箱

小丑骰係咪得9.9鎂 個包？

有4.9

開左就有

係咪越高rank 開越多嘢？

no

最平15港紙一粒legendary

係 會多dd金同埋普通-稀有既卡會多d

大家會喺咩地方搵人協？
街場成日遇1rank

會ban

冇左好耐

有香港同台灣既tg group
香港果個係巴打開 上面有

可唔可以post過

岩岩過左30
THEN 31收左皮
真係要好啲骰先打到上去

lm

升級同升骰數有咩分別？

可能我覺得其他卡全部都係垃圾
無留意
宜加rank 6

今日果粒好想課
差粒槍組到破百隊

其實左隊我差沙池
有閘
有無人有右邊 隊試打

屌第一次過31關要好好紀念下，仲要街場

勁野

73咩唔係

係呀我指第一次冇喺31關就死

最多試過打到59

有更新，改左好多骰

正式宣佈齒輪隊全線收皮

颱風暴雪元素都改弱左